咪撚再講「衝完又點」

衝完會點係之後嘅事！你呢一刻懷疑佢地，會令後排都不安！！
講好咗要團結！講好咗要一齊行落去！要齊心啊！
你可以懷疑，不過唔好撚出post質疑班手足！佢地兄弟嚟架！

求下大家堅持不割蓆

忽起乜撚野外國聲音、民意
我地嘅團結先係最寶貴呀！

比*

push

成班暴徒

問衝完又點個啲，同廢老問你有真普選你會投邊個一鳩樣！
你無第一步，點行去第二步呀？？

暴你老母，你老母被人強暴

呢一刻有極多三毛係到搞分化
唔該大家眼睛雪亮少少

各義士繼續努力！